點解明明車廂無人，我一坐關愛座就要望住我？

我真係好樣衰咩

反麻下場

又喺你

你粉絲來

係真係好樣衰

車廂冇人 咁究竟邊個望住你

...係喎